廣播處長梁家榮提前解約 現任民政事務副秘書長3月起接任！

RTHK

唉

為BBC件事負責？

仆街政府

玩完了

似,以為可以擦鞋，但反而小事化大

處長已經算係咁

唔好再支持中國香港電台
全部unlike

民政出黎都係仆街

rthk

molamola

有得走好走啦

係

梁家榮已經頂住咗好多野架喇

梁家榮
運動嗰陣佢一個喺立法會頂晒成個政府班官同建制圍攻，攬晒所有港台記者上身，型撚到喊

佢都頂左好耐

一直有班藍絲+港共要做9佢

林鄭要他交代，真心癡線

干預港台自主

要入佢大把位入，正苦都睇佢唔順眼好耐
應該話今次借BBC 迫佢好睇少少落台

唔係原本都就完約咩

點會

移民，

邊關事,佢之前幾單同政府頂到行,想踢走佢好耐

李百全一九九○年八月加入政務職系後，於二○一九年四月晉升為首長級乙一級政務官。他曾在多個決策局及部門服務，包括前憲制事務科、前政務總署、前公務員事務科、衞生署、保安局、前教育統籌局、前教育署、民政事務總署、財經事務及庫務局及行政長官辦公室。他於二○○九年九月至二○一三年六月出任公務及司法人員薪俸及服務條件諮詢委員會聯合秘書處秘書長，於二○一三年七月至二○一七年七月出任民政事務總署副署長，並從二○一七年七月起出任民政事務局副秘書長。

無所謂啦，都搵夠

頭條新聞單嘢企硬少少就俾支其政府逼走，以後rthk真係變做政府喉舌，日日唱好中國，再每小時播一次義勇運進行曲

多謝梁家榮呢兩年頂住rthk
多謝你既付出
香港宜家已經無得救
你唔需要再做箭靶

就算去年反修例動爆發，部份港台記者惹爭議，他亦未與藍絲大合奏，施壓訓斥或干預。據了解，受壓的梁家榮曾向員工明言：「頂得好辛苦」。

冇錯
我屋企條深紅廢老都話佢收正苦錢反中亂共

應該冇鏗鏘集睇

一早移左啦

咁利君雅好危
講真，梁家榮之前幫到盡，話佢都唔知個條馮乜撚副處長點解係咁延長利君雅份臨時約，同點解查咁耐
而家梁走左，再無人保到利

唔跟黨走的下場

唔走就要跟黨走，你願意下一代開始，代代為奴，被黨圈養嗎

BBC單野擺明係藉口

睇怕遲下警訊繼續喺港台出現
喺黃金時間內播放戰毒

都估到 721單野之後都幫大家頂左好耐

依個年代 真係既藍海係網絡 等睇rthk變atv

本身係美藉

咁大煲

開頭覺得條友仆街來,最近一兩年頂撚住,睇到我

提前係咪有錢收？

要backup 晒啲節目了

推

同亞視一樣，衰收尾
BBC單野做唔做都死

佢真係有新聞工作者既風骨

就係連嗰幾個月都唔想俾佢撈埋
政務官落嚟坐就係要收港台皮

反而真係唔知利君雅點解要繼續俾政府玩

根本預左啦
多謝梁家榮

真心估唔到梁家榮頂到咁耐！
初初見佢亞視入嚟以為佢都係個啲人
依兩年真心勁
不過港共只要奴隸 佢一定冇得留
之後嘅RTHK應該冇野好睇了
大家最好down定佢地啲片
遲早一野刪晒

9up

李百全
00年代區議會打壓民主派撥款機器？
銅芯口罩負責任人？

嘩屌⋯⋯

係，要盡快bkup

RTHK 無鳥

點會

一路都奶唔夠

炒利君雅又未炒到

Pin this

梁家榮都算撐咗好耐

但宜家咁走, 蝕好多
因為佢唔係退休咁走
而係解約

pin this

要全面控制RTHK

要錢定要命

我覺佢都預左走，播唔播BBC是鳩旦啦屌

佢同袁花兩個極端
梁家榮贏得大家嘅尊重

但現今世代，你守住自己專業就係罪

點解個個都講關BBC事，明明一啲關係都冇
係咁啱今日腐乳華出報告對付佢啫鏗鏘集頭條利君雅呢啲係港共眼中先係大罪

8月
即係黎緊幾個月會搞港台，佢唔想搞

好快變CCTVB了

港共：唔收返之前兩年人工已經算好彩

但當時佢又禁止港台報導陳浩天係外國記者協會o既演說

唯有祝佢前程錦繡啦
相信佢係好人嚟

btw咁係咪即係又空降啲唔關事嘅人嚟管

RTHK rip...

諗追前年早期仲一大堆賤種左膠吹奏cctvb班錄音機
而家潛撚曬

而家仲留低既高官都係紅到極致既仆街黎

辛苦你了 榮哥。
有幸上過你堂

袁花同佢下面班錄音機冇一個無辜

扣起咗約滿酬金

係，俾啲respect佢，真係好難得了

2019前咁大年紀嘅一見港獨有潔癖啦

Molamola

零傳媒經驗

除咗搞鳩港台都冇咩懸念

條友d4升d6都明顯係政治任務先比佢升

佢都算係咁
頂到咁耐，都算係奇蹟

紅到黑

x2，反正將會成為喉舌，執柒咗佢都唔使可憐！

仆街啦佢

係佢話 RTHK 停播 BBC架

或者人地進軍大灣區, CCTV 請佢升官發財呢

政治逼害

一個人面對港共、獻世派圍攻
仲要駁到佢地無聲出、港共出曬醜
最後一個有腰骨嘅公營機構高層
最後都被港共逼走...

因為敢進攻發問
仲要係記者界之間有名望
政府最怕依種有guts又有人認同既人

要backup 所有節目

佢真係幫到盡, 頂到盡

佢俾的話你以為佢而家可以全身而退咩
唔係非黑即白架

無架啦 其他香港精神同價值 終有一日會好似港台 有線咁 慢慢消亡

佢同細佬梁家權都係從記者紅褲子出身，好有上一代記者風骨！

算啦
本來唔預利君雅係港台做得住
其實佢走仲好，依家仲繼續係到一陣一個唔該啲稿有咩唔arm聽俾人用乜9煽動法 / 國安法搞仲大鑊

你唔續120日，政府就可以大大聲話你自己唔做，唔關政府事

開頭全香港都以為佢入去係搞鳩港台
點知佢先最有記者風骨

比人架空哂咁
依家仲提前解約
睇黎港台真係凍過水

又準備繼續打壓大換血，rthk好快被文革，同共媒無分別

respect梁處長

唔支持港獨唔等於係仆街

等d人簽晒聲明先公佈

【香港電台新聞】邱騰華上午見記者公布港台管治及管理檢討報告

交人祭旗

之後會轉播晒支共cctv啲記錄片
平時啲清談節目變香港開電視啲親共派宣傳

仲有幾個月，但睇黎柒婆心急向北京交政治功課，搞死港台以增加佢連任籌碼，所以幾個月都嫌太多，盡早推個民政官入去操刀，所以未來半年港台一定好多事發生！

感謝榮哥

攬抄得就預左

侵侵一輸，香港已死

你老母就似，佢頂左好撚耐啦

respect

辛苦局長

睇黎係 政府賠錢比佢早走掛

應該是有手下知道梁失勢，心急投誠，唔似梁嘅決定。

臨走可唔可以轉埋利君亞做full time

港台

佢都算係咁，頂咗好耐
臨尾食隻大死貓咁走

無錯
我覺得係要佢食BBC隻死貓借機踢佢走

無謂頂落去
港台都死左
退休享受生活算啦

佢走吧啦
宣完誓質問777都隨時犯法

民政事務局副秘書長

無做過傳媒可以做台長

記者有得走， 快d走

push this

唔識新聞坐港台，唔識教育坐教育局，唔識IT坐創科局

就算佢依家唔走，8月都一樣約滿走人。只係提早左幾個月

Respect 梁家榮

守唔住了

係玩緊佢

但現實就係搵唔到理由炒佢
先焗住續約
利小姐咪繼續簽
逼政府r爛塊面先好
反正有糧出

港台弟日全由政務官把持
會唔會內鬥到....壯烈犧牲

屌你老尾，要換就緊係一步到位，搵個最忠誠既走狗啦

respect

睇埋佢後面點咪知囉
之前就企到硬 係人都知㗎啦

湯家驊反23時都企到硬, 依家做緊乜？

跟本香港人再無生存空間 一切都係時間問題 大家準備迎接寒冬啦

係最後警告要backup哂rthk啲節目
同埋唔好再期待會有而家呢啲質素嘅節目出現

似你老母呀屌你老母

2015-09-03
李百全在致辭中，向在座的原東江縱隊港九獨立大隊老戰士致敬，並表示特區政府將九月三日設定為一次性的公眾假期，乃至讓市民尤其是年輕人加深認識中華民族抗日 戰爭初期歷史。他處於平民大眾要銘記歷史，勿忘先烈犧牲，珍惜得來不易的幸福生活。

咪係
有錢又可以玩野
點解唔做？

港台玩完

這就是香港

徐英偉 冚家鏟黎.

仲有姑娘做局長

睇到呢單新聞，再望返呢堆舊新聞，個心好唔舒服

真心感謝藍絲支持變革香港

冇啦冇啦

梁家榮今早發出電郵向香港電台同事告別，他表示：「驪駒在門，同舟相隨五載半，激流蕩；相濡相忘，銘感五內」。

他又說：「寵辱無驚，去留無意，也無風雨也無晴」。

五毛

當日點寫佢話?

空降處長毀港台自主

已backup 全部721鏗鏘集節目

唔係連登仔最想見嘅局面咩 真黃就要唔撈公務員嘛
人地唔撈了 睇下整件咩野上位